果隻唔出示委任證既疑似警員係慣犯

前幾日潛入中西區區議會又係拒絕出示委任證， 當時連佢主人季炳強都要出示，而牠還是拒絕出示

蝗蟲樣

樓主好眼力又好記性

Er...比你發現咗添

抵撚死

抵啦，見鑊打鑊

過目不忘，讀書一定勁👍

理性D好唔好？？？

公安蝈安又邊有萎淫証呢？？？

開心完就要諗計
今次破到黑警扮左膠局
黑警都一定會諗計破左返手足
大家要諗定下次可以點做, 唔好等黑警拉幾百手足先再諗
每次好同唔好都要檢討

多謝勇武手足

抵打

國安黎，邊有萎淫證

之前有人話過果日唔掛證果d 搶晒佢老頂風頭
大曱甴一定唔會放過佢地

今日就派佢去送頭

大曱甴真係好撚狗

下次到鄧PK

多次冒警

原來慣犯黎 咁就要接受手足制裁

食屎狗有樣睇

夠膽落強仔面 即刻俾人掉出黎受靶 懷疑泵佢果班黑衣人都係強仔搵

你白內障定根本眼盲？？？

季：我都要掛委任證，你係咪有特權？你係咪想出風頭？得！ 今日就派你出去

你咁講又啱喎

你咩事？

豬奶武警系統嘅特務?

呢隻狗好認，落街真係見一獲打一獲

咪撚又想玩膠Spin啦打狗！！！

派你去有逼埋你點屌都唔出UI架？？？

唔係唔想 show 證, 而係根本無 ..

眉眼鼻都完全係唔同犬囉！！！

抵打啦 狗

支持鶳方嚴正執法！
止暴制亂，香港平安！

強烈譴責-O-O阻礙獅鳥人員執行職務！

我懷疑當日就係因為佢功高蓋主所以今日俾人點落場
季炳強再做野

點解佢次次出勤都唔出示委任證? 同埋點解咩場合都有佢?
鄧炳強嘅政委嚟?

鄧小強真係好小氣

呢條友之前都好撚串

似唔似6月包圍警總最尾出黎扮喊果個?
好似乜乜警校教官

點解唔掛証
警隊好失禮佢??

佢下邊果幾張係比你睇啲對白 唔係話係同一個人...

同恐怖份子呀頭一齊入得區議會個職位應該唔細

樓主講緊佢#1貼果張你理解能力差少少啵

推

可能佢先係真正一犬呢！！！

推
推
推
打完下次咪合要帶囉

似係你盲多啲

祝黑警死全家

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

面形顴骨完全唔同呀打狗，好心搵個第張相先出黎爭$0.5啦仆街！！！

以後見便衣曱甴同阻膠一律同我重手獅鳥
因為阻膠都係便衣曱甴

無法無天 暴徒 有委任證又唔柒show

同樓主一樣嘅磨擦力

無委任證係冒警

根本就係冒警

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

中國間諜特工嚟

係佢！

揚晒、上晒位

呢隻就中啦！！！成隻北蝗西樣！！！

睇字啦盲撚

依家睇漫畫咩 睇圖唔睇字

大隻紅色就有道理咩 柒到

認得佢啦
好多次
次次中環有集會都會出現

有一次係到聲稱有雷射筆射佢
之後衝向人群去捉人
但係捉唔撚到
之後唔知跌到槍定係警棍
即刻淆哂底

你智力同眼睛真係有問題，唔怪得個個post都要用大紅字

小懲大戒啦，好少事

Matched

邊個證明到係警察
普通市民嚟

狗樣

會否係駱惠寧派去傍住炳強嘅特工, 而炳強派出喬裝為示威者嘅POPO打佢地一鑊,然後話係示威者打嘅?
奇怪之處就係點解咩場合都有佢,而每次都無證? 點解咁巧係佢被打?
有D古怪囉.豬奶人D嘢,你要諗深一層.
事主若係駱惠寧派去傍住炳強觀察所謂反對派嘅反對形勢嘅,就要搞清楚,打柒你地嘅百分百肯定係炳強派出去喬裝示威者嘅POPO或武警甲由嚟. 事主自己係乜身份,自己最清楚,請對號入座.

俾我屌黃左冇棋就又飄移拿？？！！

係同一件，好眼力

有委任證咪無事囉

打橫行咗七個月先有少少後果

智障都上網

抵撚死啦屌

兩粒都要爆頭，抵撚死

衝出黎柒

冇證鬼知呀

樓豬勁撚到

手足好好眼力！！
抵撚死啊條仆街狗

總督察（右）追示威者途中一度跌槍，由同袍執起交給他。

捲入反修例風暴的國泰航空，近日在未有理由下解僱多名機組人員，工會昨在中環愛丁堡廣場發起集會，近二千人遊行至太古廣場遞交請願信。期間，有人多次以雷射筆照射現場一名總督察，該總督察欲拘捕「施襲者」引起混亂，佩槍更一度被弄跌在地上，幸最終拾回。

好柒

兩粒一瓣

咁都記得

大家知咩叫捧殺未？
記得煲大佢
曱甴強咁要面

重睇一次啦 傻

佢係咩身份佢自己最清楚,佢背後嘅老細亦清楚.
若係駱惠寧派出去傍住炳強觀察嘅,咁基本可以確定就係炳強派人去打柒佢.
若果只係普通POPO, 咁就當無聽過囉.

總督察

恐怖分子嚟

不要說「唔出示」
試著說「根本冇」

次撚次都唔出示即係冇啦，即係冒警啦
隨時係大陸啲武警嚟

蝗到不行，你可以私佢了
中西區議會唔該貼告示：蝗撚與狗不得內進

諗得幾通透

打得少
不過太重狗
手足好波

估唔到PK鄧咁樣報復
叫兩三丁友 冇裝備行入去 根本棄子黎

好靚仔

A

摩擦力

證明我冇吹水啦 都話佢得罪上面高層

收到風：今日大sir特登推隻便衣狗出去送死！condom仔

唔聽話，抵打

同場加映整爛記者手機果隻

其實佢都幾出位
無記錯好似姓高

冒警慣犯

唔出奇，要有驚甴死先會民意逆轉

大快人心

呢條撚樣成撚日出現
一時便衣狗
一時白衫狗
一時防暴指揮官
有冇老豆搵仔搵到佢

唔show證係咁架啦

呢個肥仔好易認

你條盲撚唔係以為同狗訊條友比下wa
仲紅色大字... 柒撚得你...

呢個好似係區議會 運送兩票去票站 但結果裡面有三票 果隻指揮犬黎

收到風：今日大sir特登推隻便衣狗出去送死！condom仔

柒頭黑警

總督察 但乜佢唔係高級督察咩？

根本就無證

捧殺捧殺捧殺

同一隻？！

行得走得 扮咩傷 d後生永久傷殘都未同你班狗計

如果係以前你講得好撚啱嘅！
但如果依家同你講係國安支佩港警！
佢哋有乜嘢做唔出呢？

即係佢係冒警

除咗抵撚死
我都唔知講咩好

0:55 佢真係經常出現 上次仲喺度屌自己伙記

認唔撚到，從來無出示過委任證，撚佢係咪冒警。一啲法律知識都無，講極都唔明，邊個信佢係差佬

總督察應該係三粒花，所以呢隻疑似只係高級

佢係好早期已經俾人全爆 佢啲大學Fd

可唔可以告呢條友破壞他人財物

請問係咪楊……楊律師？ 果隻

手足做得好好

係 6月頭勁多人識佢

所有報導幾仆街都好，都要睇晒 D 新聞
認住呢 D 人住邊、邊度出現多、佢身邊有 D 咩人、查下佢有冇相簿

你睇下條眉先啦 盲個個似係你

會唔會真係冒警
你係pk 強都認唔曬三萬隻啦

樓主讀書係唔係好勁

你點記得的

咁都認到 樓主摩擦力好勁

咪撚理佢啦, 完全唔知做乜鳩...

原來我地都有人面識別

Push

請問點樣先分別到佢係一個警察？

鄧小強立大功

記得有睇過live佢好撚串

今日無裝花式送頭

唔係呀
緣曱甴有花

唔好搞我後面得塊雞仔餅

唔同人黎

做得時沙應該40up
應該唔係同一隻

可能係acting

1031 定係1231

抵啦

老頂都掛證你唔掛咁出位
仲唔點你去個死位做咩

正皮比樓主既磨擦力

今日見到荃灣便衣，三隻狗同軍裝同一架車落地

片入面一開頭咪就係隻肥狗囉

求下你地下次捉到狗
可唔可以當場殺左佢
為手足報仇

勁

阻膠一律當警犬處理

好勁！

所以咪比人打

佩服大家既眼力

多次扮警

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

拎緊香港獨立旗？

你要入去睇條片

小學生？

係記者會問啦... 到時睇下又係咪答係前線決定

無阻膠，已證實當時護住佢走果幾件都係疑似便衣

唔打啦，唔打啦

下次踢春袋 唔會見血

唔戴證丫拿
派你去單人匹馬做集會便衣狗先

千萬不要再上當

我哋個人面識別勁好𨶙多

支犬。。。

唔好再打。。。我錯。。。我唔應該做支那犬

你文盲？

咁撚柒串
抵撚你比人郁啦

好明顯係扮狗

下次有遮唔好掛住扑頭喇
用遮頭插撚盲佢丫嘛

一而再再而三冒警

係時候老豆搵仔

最緊要搵埋條撚樣啲屋企人

抵鳩死

唔帶狗牌 又唔裝晶片

唔係講緊唔好搞我後邊
而係同一段片一邊有另外個肥仔
一開始喺度同楊岳橋駁嘴但淆到口震果個
就係今日整爛記者手機嗰個

而家出晒名了

係咪搞到曱甴頭無面 比人落order走出去比人打？

都冇証
你話自己係曱甴就係咩

傳聞今日佢果區好多藍衫歡呼鼓掌，因為佢平時串染染，又食晒館入面D女

見鑊打鑊

搶大sir風頭即刻送佢去死

駁唔到

其實🐶膠層根本係將便衣當condom用

如果你係便衣，特別係大型遊行，隨時突發地「食茄汁」，膠層仲唔係當便衣做condom

唔肯帶證係要付出代價

你個user好match你句嘢

大家留意返，片入面有四隻同類

去搵劉公子影淫照啦垃圾黑警

咁好眼力 有神快拜

呢個好似有淫照流出過

真係明叫佢去送頭平時行咇狗都十幾隻先夠膽行 你同我講一隻自稱便衣狗單拖入去集會搞事仲要無證證明自己身份？ 9成係為引入電槍做藉口 笑還笑要小心班賤種狗

慣犯

市民表示抵撚死

擺明搶簂風頭者死

高招呀

咁都認得

唔明條垃圾點解死都唔show證
咁求其走條友出黎話係黑警都得架啦

要嘅話至少重傷先啦大佬 最重要係佢係唔係都諗住買 根本唔需要籍口

什麼時候可以港警死全家？

不滿一哥帶

up

呢個係警犬？
邊個做單野 咁撚型

無證鬼知你係黑警咩
比人打死都無得怨
保護自己姐

其實班狗一樣怕佢地會做傻事
應該有d便衣真係冇證
情況應該玩到連狗都控制唔到
d藍絲係咪都自認警察以為最後一定走到
而家應該停止唔到班藍絲冒警

手足好波

抵死

原來係鄧狗叫佢戴狗牌，佢唔肯，落左鄧狗面

今次鄧狗叫人撚9佢

鄧狗好野

收到風係白警打爆佢個頭

ppp

以後無證就打到佢殘廢

唔出示委任證既後果

冇啦，個底花哂

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

原來唔守紀律下場就係要佢咁撚樣送頭

唔通佢要喺佢既額頭渡寫住「我是中国特务」咩?

咪又係condom 依個世界有電話/擴音器 但都要親身自己無裝行入台搶咪

問港島定中區指揮官吳樂俊啦

量詞正確

仲以為黑社會踏場

季炳強

蟈安撚有委任證咩

正

高手，咁都認到

阿公安出左文扮勇武退場未先？

牠

咁唔小心

無狗帶加狗牌，鬼知佢係狗咩

唔知邊個落order 搵佢咩都唔帶走去人地嘅合法集會叫停人地呢

慒柄強既說話都唔聽抵打

又搵支那狗去送殯

呢個撚屌早幾個月去美帝領使館果時已經老點過手足

有哂樣
黃哂
底都任起
點解仲唔show證

點解?

其實係國安

應該係恐怖份子來

都未死～

另一個角度睇，班狗冇人到要重用啲見左光嘅狗仔

笑撚死！

個post好正

我初頭仲諗會唔會係水炮車射錯藍毛毛嗰三件

以為老頂奈佢唔何

係咪慣犯都好，總之

果日佢落鳩pk面
pk就搵人搞鳩佢

到底佢有無㗎？

果3條友可能俾人擺上台，為國捐軀，止暴製亂表現英勇，要安放酷院，令與暴割席

樓主本小氣簿都幾厚

大家做得好 捉到便衣一定要打

帶與不帶

真係一睇就認到

幾時劏埋國安狗

咪潛la 上水繼續兜嘛

應該係，搏同情定洗白，平時咁打法開左槍啦，大龍鳳

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

禁錯負評幫推!

印像中後嚟仲有個女嘅搭膊頭走去長江

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

你指2020版徐步高？

不會吧